d環保撚係咪做愛唔戴套？

屌你老母 之前搞到連McDonald都話唔派膠袋
你班環保撚做愛都咪撚戴袋呀
叫雞環屌環吹呀

做得環保撚咁on9會有女屌？

叫雞

可能佢地循環再用呢

雞都唔做佢哋生意

they dont make love

最環保就連仔都唔好生

直接自殺減少幾十年碳排放

生仔最唔環保
所以佢哋唔會做愛

有撚愛比佢做咩
打完飛機用手巾仔抹咋

傻啦 咁先溝到女

環保吹

環保撚啲女都循環再用

環保撚做愛先會戴套 因為佢地唔會生產垃圾

洗干淨再用／反轉用

好尷尬
Mcdonald又唔係話唔比膠袋 只係唔主動比
咁大個人問一句都唔肯
佢只係針對一啲對有無膠袋無咩所謂既人
你想要既咪問一句 唔會有人怪你
其實都係啲小改變 想減少下膠袋消費
咁多要推到極端

環保撚咁環保，話唔定連老婆都可以比人環保吹呢

用完一邊返轉再用

綠色中出 環保內射 切勿使用避孕套

天然橡膠？

係 之前返地盤食左件環保妹
中出之後佢連精都吞埋

用手巾仔抺要洗, 會嘥水
所以佢地打飛機會射落廁所, 順便屙尿沖走佢

叫雞徙錢，打飛機算

環保撚點處理d精